大家第一次拍拖係點開始

雖然我第一次拍拖已經事隔十二年
但係都想聽下人地第一次係點開始
我淨係記得第一個女朋友係我媽介紹
二十歲都無拍拖，比兩家屋企人格硬推左一齊
對方係我一個世叔伯既細女
雖然個女仔係好，都叫門當戶對
但係大家其實都唔係夾，勉強一齊
出黎行街都無乜野講，最後和平分手
初戀就係咁過 好平淡
想聽下大家第一次有幾純有幾開心

樓主二十歲先拍拖？

係

上網識 拍咗個幾月 第一次試打茄輪 揸波
跟住過多幾個月 成日俾佢含+口爆 開始覺得佢係sp
終於分手收場

所以各位絲打 肉體係攞唔到男人個心架

開學

問佢可唔可以試下一齊 之佢佢up頭

we7約的

完事比左4000 蚊家用我女朋友

唔記得
puppy love
一齊左幾個月就散左

未撚拍過！
唔撚知！

等我想下當年先，當時16歲，有日呀哥同我講話佢有拖拍，佢條女有 d FD 無男朋友，可以介紹比我，咁以後就可以一齊出黎玩，開頭諗住佢講下，點知係真既，佢介紹咗個佢地口中所謂既好女仔比我識，條女個樣好撚豬，但本住人有我有既心態，加上呀哥推波助瀾，結果真係同佢拍拖，之後拍咗幾個月頂唔順就分咗手

豬西你都要

我地個年代 d 人好單純架，當時入世未深，加上又想試下拍拖既滋味，咁咪中招囉

巴打點解會散

咁都好過無既

其實無所謂既，初戀好多時都係咁，當係吸收下經驗囉

樓主而家幾歲

中學，唔記得點解有whtapp，之後傾傾下一齊左

曖昧一排 佢錄咗首try俾我聽 歌詞有段係咁
It's time for us to make a move
Cause we are asking one another to change
And maybe I'm not ready
But I'm trying for your love
有次出街佢一路哼住 送我搭車時我合埋眼休息
feel 到有隻手將我個頭㩒落佢膊頭到
我即刻開咗眼 唔敢望佢 但又瞓唔翻 就咁静静地靠住佢坐完成程車 到我屋企樓下就一齊咗
青春

13-14歲
係補習社識
經常同佢玩下傾下計
有晚走果陣叫我陪佢返屋企
點知變成夜晚去公園調情
咁就一齊左

又是互望開始 分手作結的戀愛短篇
但特別在這幾年來 時時暗地記起亦紅著臉

重點識人兩星期啪啪啪又唔會帶套

我都好似22歲先初戀 當時 我工作上有問題都會問下佢 因為佢都做左幾耐 傾傾下又講下自己野 大家有互動 約過一次食飯 好記得係7月6同佢表白 之後佢要諗一日 諗住衰梗架啦 7月7 當面再問佢諗成點 就一齊左 但原來同一日都有條仔同佢識左好多 都同佢表白 最後我地一齊左兩年左右 因為上進心之類果d野 加上佢去澳洲 所以散左

隔離 faculty 同學 ，女同學介紹，佢好可愛又單純 ，出左幾次街，有一次等車承機拖佢手就一齊左，仲咀埋佢，一齊左個幾月但我無對佢上心 ，自己去第個town 打波幾日都無講佢知 ，佢問我是不是對佢認真，我答唔出，甘佢就講分手，我又無挽留，而家fb 見佢越來越靚，但仲係 single ，覺得自己點解果時唔好好珍惜佢

壓力呢d好藉口feel
對佢好都有壓力 覺得你對佢太好
姐係佢唔夠愛你
不過過左去就算啦

甘你老母閪咩春袋佬
行撚鳩柒開啦

果時中學有次勁撚頹
跟住傾傾下我忍唔住同佢呻
之後佢勁成熟咁幫我分析+開解我
我未遇過呢種咁成熟既男仔之後心動咗
跟住約佢一齊放學 放多幾次見多咗又傾多咗計就一齊咗
但一齊咗之後佢成日望住我傻笑
我同佢講心事佢都剩係識笑

果時純真到最親密既接觸係拖手

廿八歲A0未拍過拖

戈陣成日wts&fb互問功課
跟住問問下開始傾下閒偈mode
覺得幾好人+好傾+好笑
仲有一班人整壁佈
仲未有獨處機會但印象唔錯咁

跟住有日wts佢約我星六日去圖書館温書
有日咁啱傾緊日文單字 佢突然間打左daisuki日文字（最喜歡）
跟住我嚇到off左fb 成粒鐘 問frd點算好xdd
我上返水大家扮無野
跟住keep chat+date 升温到有日我主動問佢我係咩
就一齊左

成個過程兩星期咁
其實拍之前都唔知大家咩料咩性格
點知意外地夾
拍左三年幾

-
不過其實我之後個男朋友更有初戀戈種純+甜
K房玩真心話 問中佢 問佢對我有咩感覺
佢勁緊張答好感
跟住約出黎date成日 去溜冰 佢諗住我廢廢地可以呃手拖
佢都成功呃左幾秒嘅
點知我溜冰勁過佢我捉返佢隻手腕轉頭
去左cafe坐下傾下偈
跟住夜晚帶左我去沙灘 仲要點哂心心蠟燭同我表白
我無應承到架
但感動得濟想留耐啲相處

咁佢當時表白係雙手捉實我雙手咁 跟住佢就借啲倚拖實我 我都無放到 就咁喺沙灘瞓着左+睇日出
之後佢出親街都呃手拖 又畀佢呃到喎！
有日講起大家缺點 跟住我唔小心講左 「下乜你唔介意女朋友咁咩」
跟住佢話「你終於認啦」就一齊左

仲記得佢傻傻地唔識kiss勁怕羞 抿起嘴唇掂
成日送我返屋企送到唔捨得走 喺樓下坐等到尾班車都過埋 我又on居居有屋企唔返 同佢喺樓下公園過夜（純！）就算返到去都死都要facetime

不過拍左半年都無就散左了
真係好難忘 好掛住好掛住佢

我都係呀...

真係好巴打

我們的開始 是很長的電影

本身唔識大家 中學陸運唔小心撞到佢 佢大聲喝我叫我睇路
經過呢件事嗰時因為班房同層 經過見到或者小息佢都會行埋黎撩下我 之後交換電話keep住sms chat左幾乎一年之後有日表白就一齊左 六年最後分手

利申我係巴打

静静静 静你老母

咁静雞雞

在下讀我書少，請指教

0分重作！

連登FF大會

都唔識錯
靜字繁體係咁寫呀

你呀哥真係夠撚曬兄弟

係喎
好彩有你咋，靜靜雞
多謝你呀

第一個柒到唔想提
到而家都好後悔咁樣冇咗初戀

提啦

黑歷史 不了

第二個就可以提(我係佢第一個

正想用
點知比人用左先
一路聽住首聽黎睇呢個post

約佢去睇戲
一開始無諗過要同佢一齊
結果睇完個場戲就一齊左
到而家一齊左三年
自此之後就好認同溝女第一步
係唔可以當條女係女神
無心插柳咁就得左

ma

竟然唔係車台見到你

中五會考係自修室識
對望左幾日,我渣唔敢去聊佢
但佢個fd 就主動同我講野幫我地搭路

初戀瘦底大波黑肉
成個蔣怡咁
淫到仆街
拍左兩年幾拖考AL前散左
原因係佢去做援交
果時未有ptgf 呢個term
爽過就算

屌晒巴

小6
升中就無再聯絡

15歲 係fb問我拎電話 傾咗一星期sms 話鍾意我 咁就一齊咗

從ICQ謊言下開始，拍左三年，最後俾佢⋯

初戀拍左一星期就拖

就散

中6同個女同學去補習
唔知點解同佢好多野野講
之後中午食完飯都會同佢行下街
一路行隻手好似有磁石咁係咁撞到佢隻手

之後佢生日 我膽粗粗約佢生日出黎玩全日
佢又真係肯比哂個日我
之後就行街 睇戲 食飯 佢中間有Q我隻手

夜晚行海濱 我借d耳問：你凍唔凍呀 可以暖下你隻手喎

之後一手拖落去 佢都冇fing開我 只係感到隻柔軟無力既小手 我就知道我成功咗

今年邁向6週年

嘩屌
加油呀，要幸福快樂呀

第一次拍拖同條女 上左扯旗山 搞野

學校識，但之後好耐無見過面。之後佢無啦啦snapchat我，傾左無耐就whatsapp，話題幾夾，後期係咁sd心心，又morning call又互相問點解唔覆機，互相chur大家傾計但又無煩厭嘅心情 。

有次想睇戲佢又話想睇就岀左黎，睇完戲食完飯本來想走，因為大家岀到黎反而無咩講(真毒唔識諗話題) 之後我漏左份野係屋企想送比佢(真係唔記得帶)，佢就話同我返去拎，可能因為佢好遠黎到唔想咁快就走。拎完我就話不如去公園坐下 ，坐坐下傾下d無聊野我就一野揸落佢隻手到，仆你個街 點知佢秒縮左

多謝
打算做多幾年就拉埋天窗

巴打你個名令我諗起同佢long d 個幾年 真係悲歡離合 事事在心頭

long d都總好過身邊無左重要既另一半

一定要長長久久阿 我同我男朋友係好莫名其妙咁就拍左拖 黎緊5月頭就係我地拍拖半周年同我生日

點莫名奇妙法啊？開心share下

諗起頭幾個月到一年個熱戀期真係好sweet

學校成日一齊玩，之後約出街，拖手，之後錫咗，搞埋，一個月分手

sor未打完

之後佢捉番住我隻手就係咁開始左差唔多兩年嘅感情，事後問番佢點解會縮，佢話我又冇表白，傾傾下計就捉落黎唔知做乜尻

希望你嘅新男朋友對你好

16歲 大家去event識 約出黎一齊溫書好多次之後慢慢就一齊咗
不過之後long d咩都冇做過幾個月就散
後來差唔多兩年後有再一齊翻 不過都唔耐就散

本身係連登識既 一直都有係tg傾計 傾到一排大家都冇揾大家 咁就停左冇再傾。之後有一段過渡期 我發現我每次post ig story 佢都有睇 但我冇乜點理 再之後佢係無拉拉又揾反我 話hi你仲記唔記得我 之後又開始傾返 跟住就拍左拖了
其實係半年間都發生左好多好sweet既野 拍拖半周年同我生日快樂阿男朋友仔

15歲 打機識 做埋老公老婆 出街拖到實一實驚走失咁 拍左四個星期 分手原因係佢玩厭左隻game同識左第二條仔

佢大我5年 打機識
有人恰我佢會幫我恰返條友
一齊左一年半其間我地好少嘈交
可能因為我個性格冇乜所謂
好多野 都係2個人去決定
佢叫我做大小姐 我叫佢馮先生 佢好就我 好錫我
我地每日會都傾電話 send sms
最後 因為佢準備考試 冷淡左1個幾月
冇乜傾計 完全唔知佢做乜
頂唔順 冷暴力所以提出分手

發夢

嗰陣係同班同學 大家中間隔左條河 因為佢係留級所以一句野都冇講過 加埋佢又毒撚咁完全唔出聲 所以啱啱調位嗰陣靜到癲
後尾有一次我抄唔切筆記問佢借嚟抄先係第一次傾計
之後唔知點樣我又繼續撩佢講嘢撩佢玩 玩到連啲老師都無眼睇
之後msn又係咁傾 電話為咗佢轉埋台加埋8蚊傾sms 日傾夜傾 曖昧一排佢有一晚就同我表白 嗰陣仲嚇到我即刻打電話同個fd講 喺間房到又跳又尖叫
比班主任知道我哋拍拖之後調走咗佢過隔離班
然後開始幾個月後有小風波分過手 不過後尾佢有搵返我 又一齊返 跟住有經歷過我哋唔再同級 佢轉校 再加依家long d緊 但我哋仲一齊緊
就快第7年啦 希望我哋可以一齊行埋落去啦男朋友

犀利

唔記得係form1定form2果陣，有一日同班既女仔打俾我話鐘意我，佢問我鐘唔鐘意佢 ，咁我本身都對佢有好感，但又無想過咁快拍拖，但佢直接問我，我惟有俾個答覆佢話鐘意囉，之後就一起左

返狗會電話投注識

佢只係做咗一個複雜d嘅助攻 時間問題

嗰陣喺更衣室沖涼
我跌咗舊番梘
我屎忽比較翹
執嗰陣撞到後面個壯男
點知佢係林祖泄
射咗入我個閪
之後就做咗情侶

夢裏面

媽啊 好閃啊

然後佢都係巴

啪啪啪

成日俾佢口爆

佢係女

心邪睇咗it's time for us to make a love
Btw 好sweet

中學讀女校，五年都無開到齋。
f.5 暑假響小食店做暑期工，有個托冰仔幾靚仔，不過佢每次出現，大家姐都會搶住同佢講野。
後來成班人約左一齊唱k, 有叫埋佢，結果就識左。幾日後仲一齊左。
不過我住九龍東，佢住大西北，一星期先見到一日，少見面所以拍左個半月就分手了。
佢其實真係幾靚仔，又高，又有學歷～都幾開心初戀對象係佢，細個好白痴架嘛，會想㨂到一個條件符合晒既人先開始。
不過呢，亦因為佢，印證到自己其實對靚仔太無安全感，同埋覺得靚仔可能身邊太多人對佢好，所以比較少主動對人好。所以我寧願㨂個一d 都唔靚仔既但佢會對我好好。

唔知點解覺得好sad..

駁唔到 老實講我自己都一直都有條刺
分手幾近三年都未放得低 但生活當然照常過
一生一世呢啲唔敢講 但時下其實興速食文化
維持到一年聯絡而又成功一齊既真係唔多
成個過程真係好似電視劇咁浪漫又突如奇來 印象深刻到好似一生人一次

最後點解散呀巴打？

大家步伐唔一致 要既野唔同
算係無疾而終

你啱